Vincent Wan 溫家恆 - 同窗密友

原來佢唱過歌

以前好鐘意依首

唔止一首

基佬黎
不過好撚正